如果傳銷專呃廢老藍絲，收益八成捐612, 大家支唔支持？

支持啦，大家共同目標不擇手段。
不支持，衰過共產黨，勝之不武。

推